其實達哥玩簡體字幕有咩問題

唔鐘意咪唔好睇

講道理啦垃圾

香港變到今日咁就係好多小事加加埋埋都唔覺有問題
呃你100萬你覺得有問題, 呃你1蚊 x 100萬次會唔會變左冇問題

咁多年黎，俾人拎住刀仔打劫一蚊，我覺得ok既

閱讀障礙?

達哥有收錢?

你呢d講到好似佢特登咁

點解又會咁多負皮，我睇唔透你哋立場到底係點...

Tbb 殘體字幕你地又屌？係咪又可以話唔好睇囉呀？

成班盲反撚

係連登唔洗咁認真
咁有本事咪用自己能力改變全香港人永遠唔用殘體字囉
我就繼續睇達哥
反達哥既人係到屌屌屌改變唔到d乜

連登仔本身反達 加埋連登仔眼中簡體字=原罪 今次有機會仲唔屌爆達哥咩

又以偏概全屈哂全連登反達